人 N 樣香港男人獨有、女人冇既行為

日日上連登取暖
溝唔到女就話人係雞
仲有冇

男人有J，樓主冇

被人激嬲，然後道歉

屌閪
射精
中出即飛

以上狗公圖代表哂

打丁
屌西

啱 明明個個都厹

話人臭雞
但其實係 不到的雞是 的

打尿震

話所有女人都係雞
但係冇女又係度呻

智慧

搖柱

做兵

又要搵處女拍拖
拍拖冇得扑又嗌分手又盛
下下想開罐頭 以為自己邊個